<resources>
    <string name="app_name">StroopTest</string>
    <string name="title_activity_display_info">ΠΛΗΡΟΦΟΡΙΕΣ</string>
    <string name="large_text">
        "Καλωσήρθατε στο StroopTest.\n\n"

        "Το stroop test είναι ένα από τα ευρύτερα χρησιμοποιούμενα στην αξιολόγηση διαταραχών της προσοχής."
        "Ανιχνεύει την επιλεκτική συγκέντρωση σε μια πληροφορία και τον ταυτόχρονο αποκλεισμό άλλων πληροφοριών που μπορεί να παρεμβαίνουν.\n"

        "Οδηγίες για το Stroop Color-Word Test\n\n"

        "Σε αυτή τη δοκιμασία τυπώνονται στην οθόνη ονόματα χρωμάτων (κόκκινο,πράσινο,μπλε,κίτρινο) "
        "με διαφορετικά χρώματα εκτύπωσης. Η απόκριση θα πρέπει να δίνεται με βάση το χρώμα εκτύπωσης. "
        "Για παράδειγμα, εαν εμφανιστεί η λέξη πράσινο σε κόκκινο χρώμα θα πρέπει η απόκριση να είναι το χρώμα της εκτύπωσης (κόκκινο)."
        "Συνεπώς, θα πρέπει να πατηθεί το κουμπί με το κόκκινο χρώμα. Τα άλλα κουμπιά που χρησιμοποιούνται στη δοκιμασία είναι το μπλε, κίτρινο και πράσινο"
        "για τα αντίστοιχα χρώματα.\n\n"

        "Η δυσκολία της δοκιμασίας\n\n"

        "Μπορεί να υπάρχει μια δυσκολία στη δοκιμασία διότι το όνομα του χρώματος και το χρώμα της εκτύπωσης μπορεί να μην συμπίπτουν."
        "Επομένως χρειάζεται συγκέντρωση και να αγνοούμε το όνομα του χρώματος, αντιθέτως, θα πρέπει να εστιάσουμε στο χρώμα της εκτύπωσης.\n"
        "Η δοκιμασία περιλαμβάνει πολλαπλές επαναλήψεις και ο χρόνος ολοκλήρωσής της διαρκεί από 1 έως 30 λεπτά. Επίσης ο χρόνος απόκρισης "
        "για κάθε απόκριση κυμαίνεται ανάλογα με την ηλικία του χρήστη. Στο κάτω μέρος της οθόνης ο χρήστης μπορεί να δει τις σωστές, τις λάθος και τις timeout"
        "απαντήσεις του, καθώς και το χρόνο που του απομένει.\n "
        "Στο τέλος, τυπώνονται χρήσιμες μετρήσεις που αποθηκεύονται σε μια τοπική βάση δεοδομένων\n\n"

    </string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="title_activity_main2">MainActivity2</string>
    <!-- Strings used for fragments for navigation -->
    <string name="first_fragment_label">First Fragment</string>
    <string name="second_fragment_label">Second Fragment</string>
    <string name="next">Next</string>
    <string name="previous">Previous</string>

    <string name="hello_first_fragment">Hello first fragment</string>
    <string name="hello_second_fragment">Hello second fragment. Arg: %1$s</string>
</resources>